［Siri 深夜直播] 邊到跌底就邊到企番起身 last of us

重開坑！戰勝過去！

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

Twitch: [url]

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

另有mh精華：

就開喇就開喇 一點開喇

今日繼續！